白羊座女同事咁樣講係乜意思?

本身算fd
岩岩同佢講呀邊個唔做啦返埋今個星期
之後佢同我講點解佢唔做你好似咁開心既?
你唔做我都好開心嫁~不過你冇得唔做因為你要比我虐待

人地講下笑你都咁多野諗

星座撚